[旺角］高空擲物扔手足 閂埋個窗唔敢認

扔咗知樽落嚟，即刻閂窗唔敢認
屌你老母
都唔知你扔咩水落嚟

屌佢老母

Push

Confirm ?

confirm就隨時上去問候啦

親眼望住

親眼望住
扔完即刻閂窗

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？